邱騰華嘈夠未呀？唔好再為國家添煩添亂啦！

明顯條友分裂國家

邱騰華反對美國標籤香港貨係Made in China
理據何在？

香港係中國一部分
平時大家講得好順口架
而家唔敢講嘅？

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

睇佢個樣都知成個漢奸咁啦

港獨分子邱匪騰華
司馬超之心 路人皆見
你既圖謀係唔會得逞既！！

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

傷害14億人民感情
要求邱局長向全蟈14億人民下跪道歉

支持

身在曹營 心在美

害群之馬..